\thispagestyle{plain}
\index[in]{Nordwärts, nordwärts}

\beginsong{Nordwärts, nordwärts}[]
\beginverse 
1. \chord{a}Nordwärts, nordwärts \chord{G}woll'n wir ziehen \chord{d}zu den Bergen \chord{a}und den Seen, \\
\chord{C}wollen neues \chord{G}Land erleben, \chord{a}woll'n auf \chord{d}Fahr\chord{e}ten \chord{a}geh'n. \\
\endverse

\beginverse 
2. \chord{a}Wollen frei, so \chord{G}wie ein Vogel, \chord{d}wiegen uns im \chord{a}kalten Wind, \\
\chord{C}woll'n den Ruf der \chord{G}Wildnis hören, \chord{a}wenn wir \chord{d}glück\chord{e}lich \chord{a}sind. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{a}Woll'n durch Moor und \chord{G}Sümpfe waten, \chord{d}abends legen \chord{a}uns zur Ruh. \\
\chord{C}Klampfen sollen \chord{G}leis' erklingen, \chord{a}singen \chord{d}im\chord{e}mer\chord{a}zu. \\
\endverse

\beginverse 
4. \chord{a}In der Kohte \chord{G}brennt ein Feuer, \chord{d}füllt uns alle \chord{a}mit Bedacht. \\
\chord{C}Schlaf senkst sich auf \chord{G}uns're Lider, \chord{a}doch die \chord{d}Wild\chord{e}nis \chord{a}wacht. \\
\endverse

\beginverse
5. \chord{a}Käuzchen schreien, \chord{G}Bäume rauschen \chord{d}bis zum frühen \chord{a}Morgengrau'n. \\
\chord{C}Über ausge\chord{G}qualmten Feuern \chord{a}strahlt der \chord{d}Him\chord{e}mel \chord{a}blau. \\
\endverse

\beginverse
6. \chord{a}Wenn wir wieder \chord{G}heimwärts ziehen, \chord{d}sehnet jeder \chord{a}sich zurück. \\
\chord{C}Denkt an die ver\chord{G}gangenen Fahrten, \chord{a}an ver\chord{d}gang'\chord{e}nes \chord{a}Glück. \\
\endverse

\beginverse 
7. \chord{a}Nordwärts, nordwärts \chord{G}woll'n wir wieder \chord{d}zu den Bergen \chord{a}und den Seen, \\
\chord{C}dieses Land noch\chord{G}mal erleben \chord{a}und auf \chord{d}Fahr\chord{e}ten \chord{a}geh'n. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Silke Neumann, BdP Coburg\\
FA: 162 GB: 183 LB: 248 TS: 422 PI:\checkmark
\end{angaben}
